［gay]點解我條仔咁中意比人屌？

我地一齊左半年。我好中意佢，我覺得佢都好中意我，但佢早幾日同我講話想比唔同人屌，佢話覺得咁做完全無問題，係我太守舊。仲比喻話好似每日都食唔同野咁。有無人可以解釋下？我宜家好sad.

Gay都守舊，但我正常性取向咪封建

咁

gay既世界係咁架啦 唔係你想要果樣囉不過

你同佢係唔同嘅人 唔好俾佢帶壞你 去搵個價值觀近嘅人啦

咁淫賤

佢肯同你坦誠想open relationship 咪幾好
總好過扮closed relationship
偷偷摸摸同人搞, 有其他fwb
冇坦誠過 最後偷偷地另結新歡就玩完

open relationship 都係人性嚟
未必係壞事
同異圈都有呢啲人, 主張多邊關係
只不過同性戀會更加開放啲咁解

遲下點會接受到
因為人好難有承諾㗎